民間記者會條友講英文聽到我好撚尷尬..............

依家d大學生.............

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

收皮

俾負皮我做乜柒，英文差自己唔識聽？

咁不如邀請你上去講？
Btw 不推文

咁撚勁 你唔撚上去？ 上去唔撚洗勇氣？

請我上去把撚咩，我藍絲黎嘅，係咪想我篤灰晒你班連登仔

又黎喇又黎喇
呢位仁兄係咪中撚咗七傷拳

好撚尷尬 醉酒佬...........

乖啦

幫幫手 唔好再開廢post 俾有用post留頂好嗎

死開啦屌你老母

戇鳩 一言堂？你可以自選唔睇廢post

問政府啦
母語教學 真係害一代人

警察記者會啲回答我都聽到好老尷

咪同城大個會長差唔多
起碼唔駛翻譯先啦

浸大先正確

ererererer...

唔好再推呢啲垃圾Post